突發 教主落淚

唔好喊啦教主
仆街柒婆同死狗搞喊我教主

教主唔好喊

支持復出

！

推到上光明頂

咩事

出山啦

自己睇定我講

支持復出 「面對極權，我們旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移站在抗爭者這一邊！」

你講啦

不了 你地揀游b唔揀我

今次真係希望D 隱士唔該出返黎團結

游B 又好, 梁仲恆又好, 郁民又好, 咩達又好

出黎屌柒政府同黑警振下士氣都好

毓民幾時出山？

你一句大把人跟你衝

~59:15

同東方意見衝突

好正常不過

唔係教徒但當年聽呢段真係好撚震憾

毓民出山啦
而家要團結

大概講教主喺香港出世生於香港 得到嘅嘢都係呢個社會畀佢嘅 佢唔想眼白白睇住一個養育佢嘅地方沉淪

支持教主

之後喊咗

由11年開始聽
真係未見過教主流馬尿

曾經都覺得佢唔易喊
係因為佢份人硬淨
亦要保持佢硬朗嘅形象
免得支持者傷心
但今日真係忍唔住了......

我都覺 睇完佢喊我都好想喊
所以16 17識做啦香港人

政界只服兩位 1.毓民 2.天琦

黃毓民：我哋真係喺香港出世，生於斯長於斯，我哋今日所得到嘅嘢，都係個社會比我哋。我哋唔可以眼白白，我哋而家都仲未死，眼白白睇住呢一個養育我嘅地方，一步步咁去沉淪 (開始講唔到嘢)
梁錦祥：仲有一樣嘢，呢個都係懺悔嚟嘅...今日嘅年青人之所以衝，係因為當年我哋冇衝到。如果今日佢哋唔衝，就輪到佢哋嘅下一代去衝，承受更加大嘅痛苦。咁所以，我哋今日有能力做到咩嘅，能夠幫到呢啲年青人嘅，或者改變到而家社會嘅，我哋應該盡我哋嘅能力去做。無論呢個係文字上、言語上、資源上，我哋能夠做到嘅，我哋都應該用我哋全部嘅能力去做呢樣嘢。
(毓民宣布節目完結)

始終佢係立法會上面係能言善辯既人
只不過俾人渣住個春袋。。。

教主一句，大把人一定跟！

毓民我只服佢喺議會做嘅野同拉闊左政治光譜 其他就不了

係一位好出色嘅政治演說家
可惜親家太多

仇思達都會流馬尿啦，抄登仔唔係咁天真呀？

推上去 用教主愛嘅心感化大家唔再做港豬

講真 佢係好多人嘅政治啟蒙 特別係90後 天琦都有講過係毓民令佢想做議員

眼濕

教主
你出山啦

一唔講國民黨又正常番。

睇到喊咗

Myradio逐字記錄錄

嘩早個月都唔係咁架
風向轉得咁快既
咁使唔使同大灣駒平反呀？

難聽啲講句
大J 唯唯(?) 伍公子都上得返神枱
教主亦都可以

蔣麗云議員

立法會啲演説篇篇都咁高汁
3年前本土派最後搞成咁真係

唔通你係聖人呀
食屎啦柒頭

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

有無link

［615百萬人齊歌頌］有冇可能可以順便破埋健力士世界紀錄

以前真係有subscribe YouTube 個messiah channel睇佢議會發言 但2016年之後已經冇再睇

56:20開始

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

琴日見到佢落左金鐘
幾低調

一唔講國民黨即刻正氣返

推到游b復出好過啦

上面

啲人屌到佢地咁仲想佢地出嚟難啲喎
香港人就係咁 陳巧文果時又係咁對待

唔好再攬國民黨喇

早幾個月個個都想泛民死全家
時窮節乃現
呢個關頭咩人企出黎
咩人做縮頭烏龜大家有眼睇

如果佢對住梁天琦面前跪低道歉咁都未嘗不可

走得太快的後果

燒山 教主 大和解啦，一齊激勵香港人啦

老實講 所有泛民左膠本土乜獨物獨
我都唔會當佢係咩鬼
有時最多on9 同柒je
而家難得大家齊心一致
唔好係咁屌

幾時都話教主最識睇風向
正義傳媒、仇狗、發大財

新片？搵唔到既

上面有link

過主啦,呢條仆街做過乜能野大家唔係唔能記得嘛

教主都老啦佢想抖咪俾佢抖 都為香港抗爭左咁多年 屌一諗到呢度喊撚左

推到游B做教主新一代靈童

政治人有邊個未做過仆街野呀

槍口一致對外 理撚得佢之前做過咩 最緊要係佢而家做緊咩

教主冇計，佢老豆同國民黨少將係世交，一同居住。
自幼接受中華民國正統思想教育，所以一提國民黨就會撐到盡。

但我相信佢係真係為香港年輕人而唔係政棍，更加唔係鬼。

之前佢係某中學分享果陣都有喊

佢擴闊左民主派光譜同引入唔同既議會抗爭
但佢撐韓國瑜 點都有D保留

我游B派的

唔怪教主了

Avengers!! Assemble!!

唔好喊啦

我係政治方面都好受佢影響

本身老豆紅底, 至細我都好信中國

後尾因為毓民出現所以改變立場, 開始留意政治, 好似係2011年咁上下

槍口一致對外

一單還一單
佢早排因為啲無謂事搞到又同獨派反面
咁易造成分裂既性格都係唔好出山啦, 休息下算啦

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

逃犯條例：彭定康解釋為什麼不能把香港當為普通中國城市對待 － BBC News 中文

你班契弟2014同16篤灰
而家先黎招魂

就算真係有耶穌

都唔會嘥時間見你呢啲狗啦

有朋友話我知佢尋日見到梁仲恆有出嚟

成壇野關你鬼事咩

自從棄黃保游搞死左教主之後我已經沒留意香港立法會，甚至唔想再理政治，如果教主要出山，一定行動支持

呢句真

唔洗搞分化, 關全香港人事

呢段發言之後真心支持教主 但2016年咁對本民前之後

潘小濤 依啲係喊
佢嗰啲係落淚

衝.........

我講下咗喎♡

班友好似完全唔記得佢做過乜

雖然我唔太係教主粉
但今時今日咁,無人唔會喊

熱普城

教主走咗之後 我都係冇咩理立法會

出咩山
好似而家咁坐埋一邊喊下咪出
出到黎又做返碌撚

我講下咋喎
連登仔仲要重複錯誤 偶像崇拜

早一個月大家先狂插佢 話佢係共碟

依家又叫佢出山

到底大家覺得佢係人定鬼架屌

6撚:我本來都諗住收工 退休架啦 有返D安樂日子過下 家陣真係屌你老尾 唉

今次avengers assemble
大和解

以前睇佢solo碾壓班保皇狗, 屌撚到佢地dup曬, 真係好過癮

毓民 大舊請出山

其實正正係黑底先有用

1894年11月24日，孫中山在檀香山成立興中會

巴治奧一直都在
佢係戇鳩左少少但大家同路人

教主心累 竟然輸咗畀游bb

呢條友完全冇霸氣
講野又窒下窒下 冇咩凝聚力

我真係眼淚不停流 ，人地點講都好 ，教主始終都係帶我關注政治嘅第一日，如果教主衝，我一定跟撚住衝

其實佢唔會再返出黎選 無謂再打稻草人

如果而加教主行出來話成立興港會……

我呀媽長期聽毓民 頭先睇住直播喊埋一份
講真 教主極少可會咁 好心痛 尤其佢話自己本身想收山嘆世界 都要俾條八婆逼出黎個下

當年係現場
2015 6年真係本土盛世

69佢都有出嚟

佢真係最適合既精神領䄂
有經驗 有口材 有動員能力

呢個時候仲9up棄黃保游

碾壓呢個詞語用得極好

入面無個似樣
睇曾玉成vs 毓民 真係好好睇

唔洗太神化，但同路人呢刻就要支持

仲想入立法會？？

你要遞紙果陣已經dq 你啦，，連門檻都入唔到

宜家係立法會 既泛民已經係最後一批。。

成日食飯上網摷佢啲舊片睇
好睇過咩咩b十鳩幾廿倍

又棄黃保游/搞死佢教主自己都好有問題啲票又唔係佢既，自己競選又無出盡力又要講「我訓係到都贏」

其他人都諗一諗，教主同天琦叫到一定9衝

唔係幫佢口 但係佢個態度不嬲都係咁架啦

支持你出山 毓民 對唔住 上屆無投你

呢樣真

我都喊左幾次。
而家事業叫有小成，
完全係香港成就我
點解而家會咁

幾有演藝天份

梁游出黎遊行下我支持，但個位讓比之鋒同天琦好過啦

要班𡃁仔用自己最珍貴既青春同性命去為你班老鬼悍衛自由

唉，唔撚想講，好撚灰

唔夠柒婆勁

Gphone 天琦都坐緊呀
大家有D 名氣出黎點都振到下士氣, 邊個都好

612 見到梁仲恆佢朝早黎左

琴晚見到大灣駒行緊去中環
岩岩收工未醒 如果唔係屌撚左佢返大灣區

游B

Push

真心 佢屌人技巧真係高到一個點
可以一路諗一路講 字字鏗鏘 組織清晰
句句有理有力 真心好佩服佢

其他野大家就各有各睇啦

依定坐緊監個位做過咩衰野？

復出啦

兩個打緊戲 爭視帝視后
聽講民主派 年年都有呢個獎
贏咗 戲夠勁先入到立法會

然後一講毒果又扯火
算罷啦
泛民肥佬黎佢既心結解唔開
出黎都冇用
只會又撕裂

堡主都有 但始終佢地個個有麟有角
企出黎出樣揸咪上大台既 6，7碌就肯定走唔甩
試問有邊個人可以大大力拍心口話唔介意坐咁耐
我以前睇唔起堡主 過左琴日我好尊重佢

人地轉左軚啦

佢有份支援㗎。。。。

咪係，早排先喺呢度屌到佢變地底泥，而家又極速上神台

窗口一致對外

梁錦祥：仲有一樣嘢，呢個都係懺悔嚟嘅...今日嘅年青人之所以衝，係因為當年我哋冇衝到。如果今日佢哋唔衝，就輪到佢哋嘅下一代去衝，承受更加大嘅痛苦

係...要新一代抗爭埋上一代果份

正宗賊眉賊眼 貼狗達一撚樣人渣

難講, 佢當年都話唔妥呀邊個個套永續基本法

曾鈺成講過:我估唔到最有議政能力的人，今次會選唔到。

又出黎R政治本錢
走啦 廢老

屌你老味喇
睇住呢條碌撚果陣仲sell永瀆基本法, 為左議席炮打本民青
最後終於露底去撐共狗韓國愚

當佢露出奶共真面目之後眾叛親離
而家又想食反送中義士既人血饅頭
九成九係收到Order要痴返本土個名再搞分化
喊?喊你老味
柒柒柒都一樣係喊住賣港喇
死老野D鱷魚淚最撚假

D人成日話毓民呢樣個樣，但自佢之後到而家都未出到一個香港立法會議員，論述同前瞻能力夠佢一半核彈級威力

非教徒
但好想香港毓民呢D精神可以後繼有人

真係要放低成見啦

佢要票嘅時候你又係邊?

碌民一齊抗爭啦，而家士氣高漲
大和解，我地都得，點解你唔得？

成班人 仲推呢D仆街出黎扮領頭羊

點同姐
同國C得果幾個月貨仔交情
泛民肥佬黎係佢當人殺佢父母咁滯

搵鄺神+陳淑莊+慢必+毛e+教主+游b+岑敖暉等整張誓師照有無用?

唔好唔記得黃郁人呢幾年係度9up

窗口一致對外但又陰d陰d單打人地咩油bb

死左link?

呢個牌頭
應該過唔到七日

教主

其實教主演講真係好撚勁
雖然我唔係佢d fans
但睇返以前佢怒屌689同建制派班傻閪
句句都鏗鏘有力
真係覺得好撚爽快

應該係
仆街冇backup

教主支持永續基本法架

出山啦 佢嘅影響力真係好撚大！

好懷念教主撚狗

成班人又失憶

點解睇唔到條片

10:10

聽佢語氣好似想復出
教主：本來都諗住收工架啦，餘生過埋d安樂日子，而家...

呢段真係好正, 開頭聽到佢講自己客觀公正已經笑咗, 但係689人格卑劣佢又無講錯

16年嗰陣投咗比遊蕙禎個啲冇資格叫佢出返嚟!!

五粒星代表咩呀

有冇原圖

因為毓民先留意政治
尤其佢係選舉論壇屌蔣麗芸
好精彩

教主摺左檔野湊吓孫算啦
2016 收左山臨尾撐韓國瑜搞到港獨派都反埋枱
難聽 d 講過左氣喇

呢D咁既大和解相係得泛民狗先BUY

我支持香港警察

: 工農兵商

喊有撚用咩，個個衝個時你條柒頭係邊?

成班政棍見到抗爭呢支旗又有人血饅頭食
咪又痴返黎搶光環起返個大台之後再搞分化囉

屌你老味頭幾頁擺明係水泥隊想帶風向
隔離仲有POST吹奏緊陳云根
加埋熱狗就齊腳喇

都話做緊支援

教主屌建制屌政府好似唱歌咁，有邊個可以取代佢？

錯

錯！

輸比人同影響力無關係架食屎狗

呢條片屌柒民主派簡短版
加埋首配樂真係型到爆，雖然今次泛民都知大獲嘢冇出賣義士，仲好幫到手
但係真係唔洗旨意會投票比佢哋

我唔會再信佢，
但而家大敵當前，
多個人出分力就好好多，
大家先放低個人看法，
先搞掂政府先

游b唔係去日本做過野咩

你講返佢做嗰8年啦不如

教主
同國師再組多次得唔得
當年叫哂住新東九西frd投你地

棄黃保游 真係我聽過最戇鳩嘅嘢

唔洗話叫毓民咩再參選定點
單靠毓民既號召力
已經係一個好大既support
大敵當前
應當共同抵抗!

屌教主

果個周庭下話
游b 賣運動bra廣告就有

佢當年輸俾佢自己姐（小動作太多）
冇咩大不了，唔輸得咩

天哥都有

請善用起底功能, 今日ban咗個劉亦菲。飛

「達哥」終於應連登仔要求發言

宜家有個周。芷若

想知呢系列嘅名有咩玄機

真係大。彎駒

劉仲敬講過
香港呢個時候係極需要"爛仔"既帶領同支援

幾好戲

教徒最好就永續教主

一路走來

唔只兩次
1. 社民連
2. 人力
3. 同本民青支本土大旗
4. 熱城普

碌撚最大既政績係十年內分裂左四個派系

屌 sor 記錯 自膠

你要知道,哭是沒有用的

叫人總辭

佢唔係高估左自己
而係高估左西九選民

問心議會無左佢真係全港損失
連曾鈺成知佢選唔到都嘆息

我瞓係度都贏

教主！

喂 宜家d人失憶又好 唔清楚既又好 唔好淨係講d空泛既說話指責人啦

碌撚點奶共講清楚d先得架麻大佬 講d又唔講d 有冇多d客觀既例證呀？

但唔需要呢Ｄ成七張野既超齡"爛仔"囉

叫個呀伯帶頭抗爭？
返屋企喇

真係頂碌撚唔順
上次屌天琦政棍又係咁，今次盲撐大灣駒得罪所有本土抗爭者又係咁，
成大半年盲撐奶共藍營搞到同成個本土派反面又係道歉都無句
盲撐政棍泡菜魚依加証明做錯，鬧錯野每次都係轉頭就當無發生過

假設碌撚肯上前線既話表示歡迎，不過又搞拜神偶像崇拜呢d就免喇

你細佬都俾人搞啦

咁你呢Ｄ 碌撚fans又點睇佢叫人奶韓國瑜呢D賣台共狗?

咁多位香港人,大家認為星期日上街係為左咩!?

為左抗惡法?無錯
為咗迫林鄭下台?無錯

但最重要既係保護香港人!!!!!!!!!!

暫時最少已經有11個香港人為咗我地被捕
當中包括為咗我地而食棍!!!中椒!!!同埋中槍既香港人!!!!!!
星期日上街我地一定要為佢地發聲!!!唔可以忘記佢地!!!!!

大家集中目標:
1.撤回送中惡法
2.林鄭及相關官員必須問責下台
3.釋放所有被捕人士及保證不會檢控任何示威者
4.起訴涉嫌謀殺之警員及其上司
5.成立具效力之警方濫用暴力調查組織
6.釋放所有在囚政治人士,包括黃之鋒及梁天琦

香港人,記得一個都不能少!!!!!!

唔可以放棄任何一個自己人!!!!!!

叫佢含撚啦，仆街趁地淋死左佢

連登幾時同韓國瑜大灣驅和解

無眼睇你哋

你都幾好記性，舊登咩名？

咁都可以反cup
明明上個月仲屌緊

Like下個page ，我覺得爭取反送中，仲有好多可能性，好多勇士行最高，但係其實好多人都想係屋企默默付出！
長期作戰，理性，非暴力！

下次立會大選就到，唔復出佢食乜？

Ching心水清
見到班人諗住乘機幫佢洗白都算
無啦啦又要抽其他派別嘅人水

呢條仆街政棍
出黎做戲都千鳩幾個Like
你班友係咪痴能左線

係
佢玩政治分化好勁
大灣駒係佢接班人
唔知點解定期有人放佢上連登

做過乜？

世事既野好難講
和理非同勇武可以有合作
神驅都變大灣驅
林鄭民望插至咁多任最低

我覺得咩野都可能發生
世界太奇妙

碌撚論述能力始終頂級
有佢喺前線鳩up幾嘢都係有用

我當然仲讀緊書，佢未走火入魔之前都ok既

當年

呢堆人我都不知道是誰, 其實係咩人

黃毓民：梁天琦只係一個幫過我哋嘅契弟

d人一定唔記得條撚樣係點搞梁天琦

食屎啦
你地班連登仔點對佢
跟哂風抹黑 宜家又吹奏

全香港咁多政治人物
唯一一個就係信黃毓民點唔會賣港
或者佢會屌錯人 做錯決定
但係反共路上從來未有一絲懷疑過佢

游B贏我冇野好講
唔洗一輸就當人CONDOM既
黃毓民為香港做既人絕對唔少過新一代政治人物加埋
你班契弟因為佢東方有專欄就屈佢共產黨打手
又屈佢個仔比人拉做人質
仲仆街過啲三毛

第一眼以為唱歌唱到梵蒂岡個教宗落淚咁勁

記得前排講d 咩？？
連登仔咁善忘
兩個月唔夠

仲好有火
想睇佢爆技7:00左右開始睇
想睇佢真正流露9:00左右開始

無義氣未做議員就做政棍

吖屌你
好彩你提一提
佢喺百份報個專欄都未講
好人好姐點會去奶共報收錢寫專欄？
共狗會咁好死俾你反完佢再俾錢你賺？

「天下沒有不醒既夢 沒有不亮的天 更加沒有打不倒，推翻不到的暴虐政權」！

其實689都算有講有笑 雖然都係仆街
不過我屌你老母呢條777日撚日黑口黑面 仲撚仆街

送你上去佢都未必考慮見你

佢的確係好好既政治啟蒙
我都信佢係真係想香港好
不過我仲係記住佢個次點對天琦

最好笑係 毓民問佢幾時死
曾鈺成：我認為行政長官係完全可以回答

點睇佢撐韓國瑜同保大灣駒搞到同獨派反面？

講真
唔撚講選唔選
係現場聽到佢把聲既話都已經振奮幾倍啦下話

射咗

佢已經唔係以前嘅佢

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

呢班冚家鏟係需要我地送佢地落地獄㗎！禍必及妻兒！講廣傳！！

咪撚玩啦
又吹捧佢

認真一諗個往績, 689條仆街更加狠 陰險同聰明, 柒婆柒撚懵懵都只係抄佢條舊路

連唯一一個你都可以睇錯
真係服咗你

不譴責，不割蓆，不篤灰！

香港係時候要有自己嘅旗幟同戰歌

希望大家可以發揮創意

條撚樣係馬澄坤面前成隻狗咁，仲有人撐佢

教主 出山啦！

槍口一致對外！

隨便你點講啦
假既野講一百次就變真咩

幾時去前線指揮 一定幫唔少士氣

香港人唔配有黃毓民幫你地論政

佢演講係有一手 台灣 國共歷史都係 佢擅長
但搞政黨真心垃圾。。。

出黎支持下！

佢號召力 演講 形勢推算 都有一能力
唔係叫佢復出選議員
係d 集會到 講幾句真係可以振奮士氣
我唔理佢有冇投共 但唔可以否認佢有一班死忠
佢果班死忠 都幾癲下 有一定動員能力
Btw 槍口對外 佢出來演講放低成見已經夠做

教主
支持你復出屌柒班仆街

配服佢既演說能力

但條友自從個仔比中共拉左 就變得唔再可信

都難以相信

特別係向689 扔杯果下，有d鬼，搞到政府意圖修改議事規則

無論香港同台灣
佢都唔係撐港獨台獨架喇

作為一個長期觀察台灣政治既人
睇左民進黨十幾年
佢不嬲憎民進黨用意識形態勒索台灣人
宜家台灣人自己都唔受
所以先彈出韓國瑜

情況好似美國黑鬼彈出咁咋嘛
人都係想要一個希望 一個改變姐

以意識形態黎講支持民進黨係冇錯
撐理念唔撐黨囉
講民進黨人垃圾過韓國瑜既大有人在

可唔可以講下咩事

當年唔係佢個仔唔生性!

唔識同人相處
叻人性格都有缺陷

游b得閒ig放吓水著和服圖俾大家J吓適合d

呢段真係其中一段最精彩嘅立會對答

咁你認為佢同以前有咩變

由 2008年 搞到 2016年
一直都係搞五區公投 全民制憲
由佢步入立法會 到離開立法會個一刻
佢既政治理念 從未有一絲動搖

同佢一齊既人由激進派變溫和派
本土派變泛民 甚至變埋隱形人
呢D 先叫變

係咪唔撐港獨就係變？
唔認同武裝革命就係變？

喊得好能假
傻仔先會跟個痴線佬做教主
連登好撚多傻仔

想佢臨老係監倉受共產黨折磨？

同啲傻撚講有撚用咩
撐得港獨呢個最極端既政治光譜就唔會容得下其他政治理念架喇

你話黃毓民以前係最激進
宜家變所謂既統派叫變左
其實係比佢更激進既理念出現左
先顯得佢溫和姐 變條撚咩

擺明唔撐港獨
兩邊開拖都係正常的事

（重要必睇）下個戰場係民意戰

結怨係當年本身癲狗週刊第一期出個日係蘋果賣頭版廣告
點知臨時被抽起
跟住第二期就成本屌鳩肥佬黎話佢三歲就做賊
仲過檔去東方寫專欄
然後就互屌左幾十年

宜家又睇多次, 堅係好撚正, 黃毓民真係改變過好多香港人

我對佢只有支持/無眼睇, 從來唔覺得佢欠咗香港人

教主仲未吹大雞

韓國俞選情唔樂觀 ?

支持

佢講左唔會鼓勵人地衝
但亦唔反對你做認為正確既事
佢有動員普羅 D 人係現場開站支援
以佢既講法 絕對唔會領導激進運動
不過港獨派咁多大將軍 邊洗黃毓民吖

利申：
認為決定衝係正確
星期日都坐左成日啦 有咩改變左？

最重要係團結阿！

呢幾日見到好多本身行和理非既都放低左，目標一致大家合作就可以，所以69同612都係好多人出黎，我明白如果宜家有任何一個政治明星大大聲企左出黎，支那就有藉口話係佢地帶頭，今次佢地無話柄都係因為無人高調行出黎做帶領。

但如果今次大家口風一致，大和解，即使唔出黎民眾係會理解同更營眾咖

佢早排先話呢個光頭佬柒下柒下呀
成日話佢撐國民黨
以前馬英九做個陣佢咪又係屌到馬英九仆街
毓民都話過邊個係當權者佢就屌邊個
因為監察政府就係佢地評論人既責任

講真，果陣韓國瑜已經瘋狂9up，但教主死都要撐，入埋中聯辦都照撐，你覺得真係合理？反民進黨就一定要撐國民黨？

其實你個選舉分析好鳩流，根本就係民進黨上台後做唔到支持者所期望嘅程度，加上國民黨不斷俾危機感自己嘅支持者催票，一增一減就搞成咁。

台灣偏藍嘅一定係大多數，就算民進黨大勝果陣都係因為啲藍營支持者直接唔投票/投宋楚瑜，民進黨一直都改變唔到個基本盤，就算係高雄都係

最尾兩句
用兩雙字就得 盲反

我知你想表達d咩, 大圍環境問題

至少佢永遠企喺年青人果邊

真係冇人夠佢咁勁
佢係立會屌得最勁最好睇既一個
可惜佢行錯一步令佢輸左比個靚妹

亂鳩咁屌就叫盲反姐
有哂論點理據咁屌都叫盲反？

佢不嬲都話民主國家既執政黨係有政黨輪替架喇
蔡英文除左立場係反共之外 根本連一樣可以吹奏既野都冇
就算唔係國民黨支持者多 佢今屆根本都唔洗旨意連任
上上屆立法會大選佢一樣屌到國民黨仆街
仲記得佢點屌連戰兩父子柒下柒下

毓民吹奏韓國瑜係因為場選戰打動到佢
佢不嬲欣賞講野叻既人 因為佢自己都係名咀
再者佢本身係研究選舉 覺得場選戰做得好出色
事實上你睇返高雄大選都會比佢講既野吸引到

當時韓國瑜都未話自己會選總統
只係講緊贏左高雄市場
啲人就開始屌緊撐韓就世界末日
口吻十足民進黨選舉抹黑咁
投韓國瑜台灣就變中國了
佢咪覺得啲人鳩屌囉
始終佢唔係耶穌 佢都係主觀既

事實上佢係唔妥獨派啲政治人物
成日覺得人地冇料 冇規矩
老屎忽心態

但撇開啲政治人物唔講
佢真係永遠企係示威者個邊
就算激進派點屌柒佢 佢都係咁幫

調返轉毓民比人拉
呢度應該好多人開香檳

唔拗佢做錯過咩都好 無可否認如果佢肯出山 真係會班到馬

議會單係修改議事規則果次發言已經夠上神枱

不過其他真係..

令我諗起食神最後果段 谷德超拎散彈槍射觀音

下 搵佢出山會唔會又出賣我地

曾鈺成都好正，明明佢都好慶，但都盡量處事公正，聽到佢話覺得碌撚既問題行政長官係完全可以回答，真係會心微笑

痴線...蔡英文搞年金改革，轉型正義，同婚，稅改，加基本工資，呢啲嘢你點都可以搵樣嘢嚟吹奏掛？

一開頭教主吹奏韓國瑜就真係淨係吹奏選戰，後尾走火入魔到護航佢嘅政策，連愛情摩天輪都話人哋抹黑，你話唔係班香港國民黨員狂俾藍營fake news佢睇我唔信囉。

更加唔好講後尾因為韓國瑜入中聯辦佢都死撐，加埋大灣駒係度煽風點火，直接搞到本土再分裂。

出黎你地未又屌騎劫

話毓民8年無做過野既人搞清楚
就係佢做文宣
令香港人明白到抗爭係乜野

當然事後發展
到今日已經大把人激進過佢
但佢由90年代到千禧年
一直係走在最前既政治人物

受佢啟蒙而出黎既人
包括梁天琦 包括2打6既我 仲有好多好多呢一代成長既人

韓國瑜彈出呢係因為出身、發大財、中共鋪天蓋地宣傳（美國都講咗）
台灣人唔受蔡英文就唔會出選到民調反轉而且蔡英文係做咗唔少嘢
「口吻十足民進黨選舉抹黑咁，投韓國瑜台灣就變中國了」
佢背後係蔡旺旺一個收咗大陸150億補貼+幾個政治人物上咗台咪同香港過去一q樣.

事實係台灣經濟由蔡英文執政開始係冇改善仲差左
你可以話中國幫國民黨手禁住民進黨
不過你搞咩都扭轉唔到呢個局面係事實

佢撐韓啲野我冇睇哂
但以我所知 佢認為韓入中聯辦個刻都係以市長身份
而唔係總統侯選人身份
所以佢咪成日提住韓國瑜根本冇意參選
然後啲人將韓D行為無限放大

到韓正式宣佈參選
咁就係另一個角度睇啦
可能你話你一早知韓參選
咁咪你預測正確囉
但建基於事實評論其實錯唔哂
如果韓唔參選 咁柒果個就唔係佢

當初佢連國民黨幫佢助選都唔要喎
選戰講民粹野其實冇錯
發大財 唔要抹黑 拼經濟
其實冇問題

過左浸熱血 D 人就知條友咩料啦
佢自己固然柒啦
香港助攻又係一個因素
但在此之前冇一個台灣評論員睇好民進黨都係事實

中唔中共幫手宣傳
背後咩金主呢 D 算喇好嗎
講事實

拼經濟係無問題但係全部都係回頭路、假大空、中國資金
蔡英文個問題係錫身遇到一啲阻力就set down、能源結構調整失敗，所以佢民調開始係低但係69之後統獨變返第一問題
佢收咗國民黨4000萬選舉經費架、蔡旺旺收中國津貼、佢其下所有傳媒不斷宣傳佢（韓流）有咩唔係事實
同香港個pattern一樣重講啲咩「講事實」環境證供都唔夠

佢捧嘅鳩達真係無眼睇
完全俾金錢蒙蔽咗
但唔知教主捧你先有今日
想靠反對派掠水嘅賤種
消耗咗好多人關心政治嘅熱情

仲有小麗老母好撚鬼

其他都覺得只係左膠同岸鳩

個時太老定，以為點都夠票
全日走去幫鳩達條仆街
仲有無啦啦無道理屌本民前
但2012都唔係最高票當選個幾個

成撚日都鬼
知唔知係教主喺好多年前第一個提出要衝立會

我以為入左3毛post

教主:過去喺14、16年同勇武抗爭青年割蓆既泛民既朋友，你應該行出嚟道歉

你睇到泛民主派都有d人開始覺醒
吳志森，啊森哥
我由今日開始都唔會批評你
你 勇於去承認自己嘅錯誤
對「過去呢d年輕人既勇武抗爭」嗰個評論係錯既
我係非常之佩服你 唔係好多人做得到
仲有d賤人而家繼續用嗰種咁嘅觀點
「就係比你呢班所謂勇武青年搞到香港立立亂」
「你比共產黨有借口」

黎智英你應該行出嚟向呢d所謂抗爭嘅青年道歉
好似吳志森咁樣
過去曾經喺2016、2014年同d勇武抗爭既青年割蓆既泛民主派既朋友
你應該行出嚟道歉
同埋利用你地而家嘅影響力去幫助呢班即將被拘捕、被檢控或者受傷嘅呢d大學生
佢地呢種勇武抗爭嘅行為係迫不得已

其實唔係輸比游 係輸比小你老母
無做地區宣傳比老母偷票仲多過比游攞到嘅

梁天琦判刑個次都有喊過

其實今次毓民真係無屌泛民
叫佢地總辭個下都有D哀求態度
叫肥佬黎道歉果度都算比平時好溫和

推

總辭唔一定個個認同
但道歉真係唔明有咩錯有咩咁分化
有d入左去坐緊架屌

睇得出佢係好撚唔份氣
好撚谷氣
谷氣點解香港醒嘅係得一班年輕人
谷氣點解一班牛鬼蛇神係安安樂樂
谷氣點解一有志年輕人被屈成暴徒
講真我明佢點解咁谷氣
自己做咗幾廿年政治人
喺最危急嘅時候都冇辦法幫到一班最值得佢幫而又最雖要佢幫嘅人
係好撚嬲

黃毓民=雲加

將進攻足球帶去英超
曾經走在最前
點知個個弟子都反骨
諗住坐喺度都入歐聯
最尾兩年老貓燒鬚
好多人話佢過時
不過都多謝佢有份開拓新時代

入中聯辦呢?
根本國民黨人入中聯辦私會 咩心態都應該屌
兩蔣一生都反共到底
如果兩蔣仲在生見到咁 肯撚定綁佢係飛彈射落公海

都仲未計佢鳩up政綱 同成日做埋d假宣傳
乜撚野Marvel揾佢合作
又乜鳩 香港賽馬會又揾佢 乜乜乜
咁都仲有得撐.?

香港是但一個政黨 中上面一條
都會被佢 屌到反皮
但國民黨 就雙重標準..?

仲有我都唔講 本民前去選舉個時
佢個食相衰撚到 屌人政棍
仲有 近期同獨派 發生既事 同處理手法

當然係 大是大非前 合作 或 支持都得
我都無抹殺 佢係政治啟蒙 拉闊政治光譜
同 你立法會議會上表現 既努力

但我對佢都仲係保留 佢太反覆無常 太雙重標準

當年對游MP當選好似怨婦咁真係一鋪清袋

只要佢唔打自己人，支持岀山

教主無靈童護身唔會出黎架

支持，不譴責，不割蓆，不篤灰！

咪係, 小麗老母當年搞撚串個局

側隱之心人皆有之。。。唔需要猜度，佢今次都支持大台放棄成見，係睇你有無表情姐，唔通返緊工失控喊咩

唔好意思bro激動得制負皮左

之個post見有泛民議員投少一次票已經係賣港。
呢隻政棍欺壓本土，支持垃圾瑜，直接奶共都仲有連登仔支持

就算當日同青政&本民前割蓆後選輸埋
係臨宣誓前佢都有提青政唔好玩嘢
結果無人理 佢都叫做足啦
唉 當年兩邊都睇大家唔順眼
點都開拖
只能講政治一講到利益同團派就無咁簡單

琴晚一邊睇一邊喊

睇到喊左

老實講佢真係回左塘
好彩佢應該都唔會再出黎選
但係睇番立法會咁多年既投票記錄同發言
有邊次係出賣過民主同出賣過抗爭者

發夢見到某啲人有企係前線，但無表明身份，可能唔方便

專心搞射馬好過啦
仲選乜鬼

佢當年都無心選..用哂自己時間同選費去助選

之前睇過個街訪 就算送中過左都冇人會選擇沉默生活落去
佢地都係會照出黎
但到時佢地要面對既就會係64級別既情況

學林鄭

明嘅

教主煽動人去衝立法會之後，有人問佢點解自己唔做

教主網台回應：我做乜要衝呀，X你老母，我講下咋喎……。

唔知有無人記得，真係歷史有笑

出山就無謂啦
不過可以做多啲live,做下文宣

3唔關事
另外嗰三個，你覺得同佢哋割蓆係錯？

連登仔真係好善忘，總之老子同毓民反左面，永遠都唔會接受呢個人

果然同淋病一類人

鱷魚淚

拖香港民主發展後腳就有

佢地兩個唔啱key 架喎

成班鬼叫班老鬼出山

弱能

一早大和解左啦，2016年陶傑仲係報紙幫教主拉票，
之前教主開Show佢仲去左睇

3唔關事都講得出
條友係咪個腦有事失撚左憶？
唔撚記得果陣佢點樣屌梁游𠝹佢票？
點樣歪曲事實屌天琦反骨？
咁耐以黎有無同本民前講過聲對唔住？

分裂社民連果個叫廢柴陶君行
當日行委通過左要係區選追擊五區公投既叛徒民主黨
係時任主席廢陶唔肯執行
最後先搞到分裂
以毓民當時既政治能量，佢踢撚走廢陶再自己做番主席真係話都冇咁易啦
佢退黨搞過第二檔野算比左面班柒頭啦
當然廢陶最後都扮哂野搵幾個人去同民主黨選
但係都同人力搵60幾個人同民主黨選爭好撚遠啦

佢仲有隻大灣駒呀嘛
又話抗共救港？
碌撚隻頭馬大灣駒叫人唔好反抗喎
屌你老味點解唔割蓆？

睇到眼濕濕

終於有人記得
當然或多或少，仲有係鳩撐任亮憲條麻煩友
教主個人有好多缺點
但唔好懷疑佢嘅能力
對陳云亦如是

點睇呀教主又叫總辭？

無論局勢點發展，剝撚都喺最大輸家

又想講佢收咗共產黨錢

拉闊左政治光譜定係玩分裂

嗱, 公道D, 咪撚屈佢
佢只係收百份報D錢啫
不過百份報D錢點黎, 大家自行想像

分化民主派佢真係首位
兩個月前先屌完咁快又轉
好撚野

連登早兩個月都吊緊泛民...

教主出山號令天下啦

之前又話賣港, 點解又上神台
FOX式試水溫?

陶傑=光明左使
毓民=光明右使
蕭山=白眉鷹王
長毛=青翼福王
黃達=金毛獅王
毛姨=紫衫龍王

你睇下舊片都知啦

睇番教主以前係立會屌鳩啲建制就大快人心
利申 教徒 好想教主快啲番入立法會屌殘班狗官狗議員

你地班友善忘到

教主係國民黨走狗
國民黨係ccp走狗
即係共狗

以前佢仲係議員身份真係次次都有出黎同示威者企埋一齊同警察對峙，果陣冇幾多個議員會咁做。

果陣民主派真係又鬼又自私丫嘛，你問下民主派當人偷偷走入中聯辦究竟傾左乜嘢？

呢條友之前露左底架啦WO

潛伏多年既高級紅黎

諗去囝囝搣唔甩鋪瘾所以喊??

慳d啦屌晒你地老母
上個月條老閪先撐韓國瑜入中聯辦
成班人食屎食上腦叫佢出山搞散運動

五毛又出嚟分化了

今次69, 612 証明咗唔同立場唔同路線
大是大非一樣可以各有各做 互相尊重

黃碌撚從來唔支持香港獨立
亦有好多周邊野係有可疑

但佢絕對係其中一個屌共產黨屌得最大聲既人喎

如果連登仔連鄺神,胡志偉,耶撚,南亞仔等等都可以大和解, 咁佢一定都可以

台灣得民進黨出聲反送中，國民黨粒聲都冇出過，條廢老係國民黨ge人，咪撚信佢

佢做咗乜呢

聽日同全世界講HK遊行都極危險
做記者都比人暴力對待

[暫你老母] 616遊行，仿效記者們 full gear 咁，抗議警狗濫用致命性武力

唔好出山 我想將對教主嘅記憶停留係結束立法會議員任期嗰刻算 始終係我嘅政治啟蒙 帶領過時代進步 佢唔係議員開始講嘅嘢我想當聽唔到 當係對佢過往貢獻嘅一份敬意 所以唔好出山

郭台銘無？

睇唔到

我唔係新界西..當年真係好想投佢

但當時係想分票比游B 點知分分下..自己唔夠票

你叫第個黑底做到好似佢咁哎

我都想賣港賣到好似佢咁呀